尋人！！緊急！！

麻煩各位巴絲打幫幫手🙏🏿
23號 兩點半 係屯門法院3樓提堂 既 劉家俊（音）被控藏有攻擊性武器（4種攻擊性武器 包括斧頭 開山刀 短刀 等等）
被捕地點係元朗 10月21日晚上
我有理由相信佢被警察插贓嫁禍 好想幫佢
佢10月22日就要再上庭 時間無多 大家幫幫手

推！

自推

點幫手先？ 求片？

搵佢嚟做咩

【行動】十一有合家歡戰線：裝飾香港

冇錯！

希望大家可以搵到片幫佢

被捕地點係元朗1021？定921？

921夜晚

坐硬，RlP

推

但係佢俾人屈 我真係好想幫下佢

有冇話晚上大概幾點?

點幫？片？
時間地點？

夜晚10點幾 元朗鳳琴街附近

幫推